{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70271&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도드무리마레블루"
    },
    "text": "海が目の前にあり、日の出や夕日を鑑賞することができるペンションです。 各客室からは海を眺めながらリラックスした雰囲気の中でスパをお楽しみいただけます。 周辺には水産物直売所と十里浦海水浴場、そしてガラス島博物館が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。 無料Wi-Fiサービスや駐車場もあり、ペンションの送迎サービスも提供しています。 客室の内部にはスパ施設が完備されており、ペンションの内部で利用可能なその他の屋外施設としてはプールとバーベキュー施設があり、使用時に一部の規則と追加費用があります。 未成年者やペットの出入りは制限されており、訪問客の安全のために注意事項をご案内しています。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は厳しく制限されています。 ゴミは分別して配置する必要があり、予約および運営情報は変動する場合があります。 繁忙期には一部の客室の料金が調整される場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはスパ、プール、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室から海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、各客室から海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には水産物直売所、十里浦海水浴場、ガラス島博物館があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者やペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別して配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約や運営情報についてはどうなっていますか？",
            "answer": "予約や運営情報は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 342
    }
}